有無得加個setting 係預設回覆係推文/不推文

有時回好多po都要禁一禁有啲麻煩

無

admin死咗啦

太多人唔善用呢個咁完全嘅功能